{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159294?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 숲속의작은집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは正午12時までです。 追加人数がいる場合は追加料金が発生し、ペットがいる場合はその宿泊施設では入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は正確でない場合がありますので、重複予約については責任を負いません。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 宿ではIPTVとWiFiが提供され、キッチンと客室には禁煙政策が適用されます。 バーベキュー場と駐車場があり、送迎やファミリー自転車のレンタルも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは正午12時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "付帯施設の利用には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理は正確ですか？",
            "answer": "予約管理は正確でない場合がありますので、重複予約については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で提供される設備は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設ではIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではキッチンと客室に禁煙政策が適用されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場と駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "送迎やファミリー自転車のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、送迎やファミリー自転車のレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 387
    }
}